{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086264?place[place_type]=GID&place[gid]=1086264&place[latitude]=38.074101065&place[longitude]=127.5131250055&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 랜드 펜션"
    },
    "text": "華川ランドはヒーリングの宿舎に、100%純粋な木造で作られています。客室は清潔な空気と一緒にフィトンチッドを担当でき、、個別テラスでバーベキューと焼き芋を楽しむことができます。レストランではおいしい食べ物を楽しむことができるし、風景を眺めながら散歩して、鳥の鳴き声を聞くこともできます。伴侶動物と共に利用できる、入室と退室時間は守らなければならず、追加人員がある場合には、予め伝えなければなりません最大人数を超えたり、ペット連れの場合は入室できず、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約は制限されます。客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は禁止されています。リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、料金や料金表が間違っている場合は自動的に予約がキャンセルされ再予約されます。客室には様々な施設と利便性が備えられており、バーベキューとトランポリンも利用できます。華川ランドはバーベキュー場、ペットの入室可能、駐車可能、渓谷の隣接など様々な活動を楽しむことができるペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "華川ランドはどのような宿舎ですか？",
            "answer": "華川ランドは100%純粋な木造で作られたヒーリングの宿舎です。"
        },
        {
            "question": "客室では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "客室では清潔な空気と一緒にフィトンチッドを担当でき、個別テラスでバーベキューと焼き芋を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "レストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "レストランではおいしい食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "周辺を散歩して風景を眺めながら、鳥の鳴き声を聞くことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に利用することができます。ただし、事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室と退室の時間は守らなければなりません。また、追加人員がある場合には予め伝える必要があります。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や青少年の男女同室での宿泊、未成年者の予約は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時は、毀損や紛失の責任はお客様にあります。また、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には二重予約が発生する可能性があります。また、料金や料金表が間違っている場合は自動的に予約がキャンセルされ再予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設と利便性がありますか？",
            "answer": "客室には様々な施設と利便性が備えられており、バーベキューとトランポリンも利用できます。"
        },
        {
            "question": "華川ランドではどんな活動を楽しむことができますか？",
            "answer": "華川ランドではバーベキュー場、ペットの入室可能、駐車可能、渓谷の隣接など、様々な活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 518
    }
}